邊個仲用匯豐既就係冚家剷(啤梨哥把聲)

匯豐已凍結美國共和黨成員Mark Simon的帳戶